支聯會中聯辦示威 李卓人遭警推近四人 被指違反「限聚令」有多名非記者人士獲准在現場逗留

現場有多名非記者人士獲准在現場逗留，有四名女子使用電話拍攝示威人士和記者，並將照片傳到微信。另有三名男子則重點針對李卓人，在對方示威期間同一直使用電話拍攝。

支聯會、社民連等多個團體今早到中聯辦抗議，他們以倒後行的形式，斥內地及香港人權不斷倒退。警方拒絕讓示威者到中聯辦正門，並答應安排四人一組到正門水馬外的指定範圍抗議，但在第一組完成行動後，支聯會主席李卓人接受訪問時，突被警方以橙帶封鎖線推近另外四人，遭票控違反「限聚令」。

支聯會主席李卓人、副主席鄒幸彤、秘書何俊仁、中國維權律師關注組成員、民主黨前主席劉慧卿組成第一組示威隊伍，以倒後行方式「遊行」到中聯辦外，橫額上寫上「人月兩團圓，十二子回家」、「沒有人權，哪有國慶」和「結束一黨專政」。他們未能接近中聯辦的水馬，李卓人斥政權十分虛怯，「連去抗議叫下都唔得。」他批評中共囚禁內地民運人士和12港人，更將愛國打造成愛黨，高呼「沒有人權，哪有國慶」。

果三件女人真係ID都唔駛check係支那人

所以咪有特權模式
你試吓本港青年行埋少少